大麻撚入

大麻其實食完有咩感覺 同埋係唔係好多種 同埋邊度有dealer

利申 未食過

介紹dealer等同拆家

想試

聽講食完會狂笑

利申 未食過